馬體會同托利斯續約一年

我又吊多一年命

保方退休先定我退休先

一齊

又做多年後備

上季廢撚到

比我退休咪算囉

上年入得8球

起碼都仲係大會睇到佢出場
夠嫁啦

王囝

退休轉行做model好過，咁靚仔

又高 不過依家好似肥左d

返利記啦

返利記做吉祥物做乜Q

去狃跟肥賓啦

馬體會好似無出女裝波衫

靠你賣衫渣

有女裝又關你事 有鳩妖魔

推銷工具

馬體會下季目標，西甲亞軍，歐聯唔好遇到皇馬

好想買返件有佢名既利記波衫

識你老鼠

我轟前鋒冇人用
明叔返來幫我轟一年點睇？

馬體會幾時先可以買人